免費黃色雜誌【黃頁】月刊

是咁的，我是來開post搞眾籌的

睇住林奠話香港有言論同採訪自由，隔日就睇住佢禁蘋果禁立場採訪。我哋心唸「好！林奠你表現得非常明確」，所以我哋就繼續本著我有我自由，理閪你感受既態度話比林奠知乜野係言論自由⋯⋯我地自由寫，岀牌自由派

我哋由公關人，傳媒人，寫手，廣告人，又話財經界人仕組成既雜牌軍決定搞本免費黃色雜誌【黃頁】月刊。

有乜意義？
桿衞言論自由，維繫黃色經濟圈。
～挑，人地做緊啦。

其實多個人多雙筷，以家都係多幾個人多幾支筆，桿衞黃圈資訊無人厭多既。
維繫黃色經濟圈，第一收費廣告，黃商都付出左，起碼殘藍未必會做先。取之於民，用之於民都係黃色經濟圈想做既事。
我地係想為黃商同黃人之間建立橋樑，你專心做良心黃商，大眾主力去懲罰黃店，其他既事就交比我地去做。

仲有乜睇？
「社評」「社運」「財經」「飲食」「潮流」「時裝」
「小說」「哲學」「漫畫」「成人」「音樂」「藝術」
都有人寫專欄

免費求職雜誌到以家都仲生存到，我相信純黃雜誌都一樣可以。「黃頁」既生存之道在於黃圈，大家課金支持比佢生存，做得唔好都係由黃圈去取決於刊物既生死，取之於民，用之於民，監之於民。所有收益扣除成本全數捐出。

各位手足
求你地撐一撐！
推下post都好！

眾籌網址：
TG Channel：
Facebook Page：

光復香港 時代革命！

幫推

輕輕一推

楷仔會唔會買起左個名

呢個要支持下

推呀

推

人手推

推1/10

2/10

黃頁得唔得就睇你地

3/10

4/10

有可能黃頁係佢地產品名
而且都係印刷類產品
樓主要攪清楚有冇版權問題
如果要出版就唔係網上二冷創作就推搪到法律責任

唔好有位比人打壓呀

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

手殘左

10/10

我仲以為真係黃色添

真·黃到金啊

黃色雜誌聽落好怪
有無可能整幾次網上試閱版先？

我地會再研究
但現階段需要大家既支持先！

SOR
我認我係標題黨
網上試閱可以考慮

我覺得你不如直接搵黃商户收稿費

因為你應該成本都係鱔稿

有諗過，但乜都未有好難令人信服
所以開左個頭先可以諗下一步點樣自給自足

眾籌again................

幫推一下.

桿衞言論自由，維繫黃色經濟圈。

可唔可以唔好咁多眾籌呀 大佬

派俾邊個先

有冇參考以前黑紙營運模式

咪係 民主雜誌都好啲啦

支持

仲諗估唔到黃書都有黃

以為鹹書

會搞網上試閱，但未搞掂
留意我地最新消息

仲請唔請人？
利申：被失業

以為係專影黃絲model嘅黃色雜誌

如果你願意公開帳目俾大家睇 會多d人願意俾錢

推!!!!!!!!之前都有諗過呢exactly同一樣野
樓主實現左出黎!!!
大大力推

楷仔會唔會食住個勢 佢既客戶每人送一本

呢個堅

幾正Woo

有成人版

以為咸書

你做社運月刊 財經 藝術 成人 果d會唔會有d多餘 小說 漫畫會係點呢

利申本人真係唔識嘢 月刊接觸得少 希望有一期電子版試睇

Btw 推

如果齋收稿費寫野，就未必有黃頁既價值了，因為我地落廣告之餘，仲做埋PR，採訪等等

當日免費招聘雜誌咁，派比市民

係ok, 但小心個名，

版權問題可以係一開始run 冇咩問題
但係開始冒起既時候先玩死你
洩埋道氣

要50萬太多，老實講你派得比幾多人

搞網上版仲好啦

你搵區議員合作
派俾阿婆阿伯學生好過啦

支持下

push

未有試閱版就衝出嚟眾籌

值得做
但要set好同埋present好點樣監察
最近太多借黃昆水 大家都無咩信心

如果有得投稿就好
好撚想寫嘢

幫手寫野 得唔得？

成人會有啲咩

入去PM admin

留名等睇人血饅頭論撚入場

pppp

我一直都有個黃頁嘅諗法
支持

屌你 以為係咸報😂

俾錢先，之後再諗

Push

黃頁諗起電話簿
推

G持

黃極圈

乜都冇得睇 就叫人俾錢先

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推

心邪左一下
幫你推

push
大家記住黃色經濟圈嘅意思係黃色嘅商家都要搵$

利申個人覺得 原本嘅藍店因$扮黃色扮到我可以唔知嘅話， 可以接受起碼叫做歸信於黃。 假如果時候兩頭草就， 識做㗎啦

等有更多更新先

Ching 會唔會考慮下一步一步黎
學100毛咁 由1蚊巴黑紙起家
1 又平又靚 比較有吸引力
2 一面係文宣畫一面字 唔太多岩岩好易消化
3 可以出密啲 1/2星期一張
穩定左有固定觀眾先再慢慢搞大佢
一黎就話免費雜誌 雄心太大 同埋老實講 我攞左都未必有時間睇晒佢 變相做收藏咁 好似浪費左一個文宣渠道咁
Sorry for 1999

可能要改改名先得 有一秒心邪左

唔推唔得

有諗頭

支!

自從和你宵單野之後, 我對眾籌真係有D卻步, 筆錢點管理? 透明度?

打死都唔會榜水先

得個idea整幾張圖就想籌到幾十萬
呃錢咁易架咩
眾籌狗收皮啦

龍虎豹好睇好睇

希望可以正名黃金經濟圈
NOT黃色經濟圈

通常都有藝術個喎

128維園見

留名

我覺得牆紙做得幾好
樓主乜都未研究就沖出嚟
同埋班底係咩人又未交代

"我哋由公關人，傳媒人，寫手，廣告人，又話財經界人仕組成既雜牌軍"

呢度至少五個人啦，講到做PR做廣告個page開左廿四小時有多200個like都無
無資料無計劃都想呃錢
比啲誠意啦眾籌狗
和你宵條友都整左幾個sample出黎先啦

點解可以乜都未搞掂就出嚟眾籌

咪就係 PR個班求其叫人幫手宣傳都唔止啦
任佢9up有咩人

堆

有意思

推呀推

改名金頁

"黃頁"呢個名用得咩？

要諗下點樣避免有人食人血饅頭，籌完錢玩失蹤

不如網上化

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

9成唔用得黃頁呢個名

支持！

，

Lm

仲有無多啲 details

高質 幫推

只有618個香港人支持英國戰線

如果係想做文宣，好似牆紙咁都係免費
但如果係想黃色經濟圈，雜誌又無理由免費，如果唔係咪即係係做大到有廣告收入之前都要不斷眾籌？？

拉 宜家太多眾籌出黎呃錢 大家睇路
而且如果搞手本身冇能力既話
等如倒錢落海

你整實體雜誌，姐係啲錢去返藍色印刷商，點解唔整app？收費整app一定有手足可以做

再講你咩都未做，冇plan冇strategy
咁唔係眾籌，係叫人俾錢你去諗去學點做生意

作為投資者或捐贈者都希望睇到有少少少成果

個page噚日先開
又乜detail同sample都未有
即係仲未準備好啦
咁快要人磅水?

PUSH

你地可以做啲報道先眾籌，而家眾籌太濫

同埋真係想做嘅會唔會同385傾下
搵資源易過眾籌 又方便我哋監察

本來可以係12月出到D野比人睇
但原本負責人比狗咬左搞唔到
我都係臨危受命去支援呢個 project
所以好多野都要重新搞
關公果面話要集資先如果唔係搞唔切
唯有同步做住先
我地都係得幾個人日日捱夜做
大家體諒下

你好呀，我係網上週刊牆紙嘅成員，好高興見到有人落手搞實體雜誌。
不過有個問題想提醒一下手足，實體印刷刊物有一定嘅法律風險。據我地所知，有關時事嘅報刊出版係需要註冊及申請版照，按照你地嘅想法，可能亦都要註冊同搵到承印人先做到，印刷出版要負上法律責任。
我地亦都係因為呢個原因而專注網上發展。

如果有更多搞手資料就好，而家就咁睇個眾籌頁，唔知係咩人搞

同埋要有啲實質計劃，等大家知道幾時有成績睇到

乜都無就叫人俾錢

你砌好左一期先啦

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

本來可以係12月出到D野比人睇
但原本核心既負責人比狗咬左搞唔到
我都係臨危受命去支援呢個 project
所以好多野都要重新搞
關公果面話要集資先如果唔係搞唔切
唯有同步做住先
我地都係得幾個人日日捱夜做
大家體諒下

出個sample 可能幾頁 一頁show下每一類content大概係點做 咁唔得？

idea幾好

雖然明白手足好有心，但集資同出sample 應該無衝突？可以出咗先集資？

我仲以為係鹹書

sor,以為鹹嘢，推一推出返去

冇諗過集完資俾人告會點？

你咪問下小小超比唔比你用呢個名先
佢比你我話你叻

大不了到時租唔到場出唔到牌姐，冇事喎

我覺得律師費都未夠錢俾點會係年霄之後又搞雜誌

花式乞衣

其實你想人點信你？

我奉勸都係小心d 好

捐左錢係咪=訂閱鳥每月都有得睇

會唔會走數嫁

推呀呀呀呀

今日兩點維園見
要著雨褸 帶暖包
裝束要防水保暖為主

up

拉

一睇就知伏

乜都未有就眾籌

係有心搞就點都整左出黎先la

0n99

求奇叫 香港地 都大把淺黃buy

你搞眾籌都比啲成果睇下先啦

搞撚起先眾籌啦 on9打本比你做生意? 一幅圖幾段字籌你老母

我推

design 有d柒